波斯富斯位置1分鐘內發射超過20粒催淚彈

想破世界紀錄？

be water

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

Cls數量 係咪有幾十萬人要驅趕

痴線

放炮仗咁

黑警想謀殺市民

唔知係咪又用過期彈

俾人發現過期仲唔清快d

唔止20啦 40都黎

推上左國際未

要連射用呢個嘛

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

上頭叫佢快d清晒d過期彈？

就黎過期10年果d都要拎出黎